David Webb今次賺唔少

印象中佢10隻大倉有282

之前仲笑9佢買282

CANCER未醫好幾錢都冇用啦

咪就係

麵麵都

佢個倉買282 係咩原因